一人一個00後的特徵

著dickies
書寫殘體字
仲有冇？

00年或打後出世

上連登

係2000年至2009年出世

嘈

好耐冇見

8歲至18歲

日日睇大j笑波子

邊講蝗語邊睇大j

用we7 微博

矮 柒 肥

睇波子哥哥

講蝗語

都係令仔令女

鍾意大陸歌手

改埋d垃圾名
等我以為個block壞左

睇緊呢個post 好好咁做返自己嘅嘢去捍衛本土文化
話撚知你block鳩我 我係00 但我唔會似大部分00咁

黑黑實實，單眼皮居多

用普通話拼音輸入法

玩抖音